向魚蛋義士致敬

走前幾年